tvb 直播係咁話21 號係白衣人襲擊黑衣人 我屌你老母, 係襲擊所有途人呀 仆街

tvb 直播係咁話21 號係白衣人襲擊黑衣人 我屌你老 係襲擊所有途人呀 仆街

請問咁樣有無得投訴tvb

推

Cctvb 播啲唔播啲